大窩口回顧 有街坊稱警賊濫暴及暴力對待

香港警賊知法犯法 執法為名 發洩暴力為實

有片證實這位接受訪問的先生所講屬實。先生見字可考慮留底作紀錄。

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823